九龍區星期六有冇牙醫開門？

有中度牙周病，今朝牙肉開始勁腫，又痛，岩先刷牙勁痛但都照刷，跟住流血不止，宜家牙齦位係咁滲血上黎。

宜家流左成2個鐘

我就黎流到個洗手盤變紅色

樓主rip

搞咩黎
後生仔已經中度牙周病